(求救)用用下notebook 黑mon，熄機後開唔返

用用下notebook 黑mon (電源有著燈)，
熄機後開唔返 (電源冇再著過)，
叉電都冇反應

有冇人知係壞d咩野？
部機入面有我作曲d demo既file，
mp3 有backup，但d midi track, 樂器同人聲track，全部冇backup過，點算好

咩型號講黎聽下

HP Pavilion x360

叉左陣，按完開機，電源燈會閃兩下

出SSP俾人劏下都要架喇